有冇人有何文田勝利道嗰間Sweet Puppy寵物店嘅電話?

如題 THX!!!!!!!

何文田勝利道26號??

唔係呀 嗰間係樂高寵物
間嘢都喺附近
但係唔知點解google搵Sweet Puppy
淨係搵到樂高寵物

上網搵sweet puppy搵到嗰間
即係樂高寵物店:

==================================================
我要搵嗰間
Sweet Puppy: